揸開掃把真係轉唔到會

要平靜夠貼服 要運動夠反應
不服來辯

呢款？
利申：用開吸塵機

Dyxxn 仲嘈過架車

其實三上悠亞多數用個口去吸既
三上滺亞就唔肯定功能性差幾遠

原來樓主揸掃把搵食

Golf撚爆你

一架mk5 gti都玩死你

揸掃把嘅真係好鐘意打j
特別係揸wrx扮sti嗰堆

入彎夠定又咬地，可惜用cvt

6 速棍啦

S208

笠水最撚勁

依d都係工人去打掃
洗鬼用掃把咩

玩開Honda NA真係轉唔到會

掃巴佬副引擎，尢其4缸真係可以話係一大賣點，又可以話係一大.........

睇mobile01的人話新計易壞左，有冇巴打出左事？

Mpf car

揸露荀好過

Honda 新車而家全部turbo, 唯有攬住架舊NA過世

Jazz 都係Honda NA呀

BMW 135 仔完勝！

果日見到架legacy都幾型